{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69254&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HOTEL 여기어때 - 서인천"
    },
    "text": "当ホテルでは、貸室/宿泊割引イベントを実施しております。 先着順の予約が完了すると、割引予約はできません。 駐車場は計35台駐車でき、正門と裏門を利用できます。 予約の際は、入室時間の最大30分前から駐車可能です。 地下鉄でいらっしゃる場合、仁川2号線アジアード競技場駅や仁川2号線西区役所駅をご利用いただけます。 周辺には西区保健所や正門、裏門にコンビニが近接しています。 客室の内部施設としては無料Wi-Fiとユーチューブ、ネットフリックス/ディズニープラス(VIPルーム)が提供されます。 また空気清浄機も用意されています。 客室タイプによってスタイラーや電子レンジ、高仕様PC2台、ミニプール、OTTサービスなどが提供されます。 フロントおよびその他の施設としてはスターバックスコーヒー自動販売機、製氷機、無料飲料自動販売機、漢江ラーメン調理機、電子レンジ、浄水器、使い捨てコンタクト容器とコンタクト液が用意されています。 客室はすべて禁煙で運営されており、徒歩特価サービスは徒歩で利用するお客様に提供しています。 チェックインの際には身分証明書の確認が行われ、身分証明書を表示しないと入室できず、キャンセル払い戻しもできません。 また、2人以上の男女同室での宿泊は不可であり、摘発された場合は強制退室措置になり、キャンセル払い戻しもできません。 客室内の備品、家具、家電などの破損に注意する必要があり、破損の際には費用が発生することがあります。 連泊時の追加料金は土曜日、日曜日、祝日には1日30000ウォンです。 現地でお支払いください。 最後に、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像は実際とは異なる場合があります。 また、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ホテルではどのようなイベントを実施していますか？",
            "answer": "当ホテルでは貸室/宿泊割引イベントを実施しております。"
        },
        {
            "question": "予約は先着順ですか？",
            "answer": "はい、先着順の予約が完了すると、割引予約はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は計35台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "正門と裏門を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に駐車可能な時間はいつからですか？",
            "answer": "予約の際は、入室時間の最大30分前から駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でホテルに行く場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄でいらっしゃる場合、仁川2号線アジアード競技場駅や仁川2号線西区役所駅をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には西区保健所や正門、裏門にコンビニが近接しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては無料Wi-Fiとユーチューブ、ネットフリックス/ディズニープラス(VIPルーム)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室タイプによって提供される設備は何ですか？",
            "answer": "客室タイプによってスタイラーや電子レンジ、高仕様PC2台、ミニプール、OTTサービスなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設には何が用意されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としてはスターバックスコーヒー自動販売機、製氷機、無料飲料自動販売機、漢江ラーメン調理機、電子レンジ、浄水器、使い捨てコンタクト容器とコンタクト液が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価サービスはどのようなサービスですか？",
            "answer": "徒歩特価サービスは徒歩で利用するお客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時には何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認が行われ、身分証明書を表示しないと入室できず、キャンセル払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "2人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、2人以上の男女同室での宿泊は不可です。摘発された場合は強制退室措置になり、キャンセル払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品や家具、家電の破損について教えてください。",
            "answer": "客室内の備品、家具、家電などの破損に注意する必要があり、破損の際には費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊時の追加料金は土曜日、日曜日、祝日には1日30000ウォンです。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 790
    }
}